想買套soundbar，有邊隻性價比高的！？

主要聽歌，睇戲，打機，
前日去bose showroom試過套soundbar 700 full set，soundbar加底音加後置，
超級正，但價錢都好貴，有無巴打用緊呢套？有咩評價

買300囉，一鳩樣

JBL 5.1 同 Samsung Q80r 1516緊

我都諗緊Q80R 屋企啱啱好夠位放 但佢長過我部電視 好似有啲7

佢都長過我電視我覺得無咩問題

咸片生活
JBL 5.1 $5680
Q80R + 9000s $7280

個sales話Q80R係正 但廳細atmos效果未必明顯
JBL個bass又好正

買左JBL 送貨前都可以加錢換Q80R

水貨同行貨分別大唔大
Q80r 行貨6k-6.5k
水貨4280

水貨平咁多？

外國fd 幫手買，計埋運費
香港比人食既水貨價就5500 唔多抵

creative stage 2.1
平平地叫有聲聽下

Sonos beam

有air play 3.0聲道 仲最多可以upgrade 到模擬5.1

唔駛問，一定係Yamaha

用緊，咁嘅價錢做到佢應有嘅嘢

放一條有保SOUNDBAR
YAMAHA YAS-108 2.1

放幾錢